[國際舊聞] 英蝻亞幫性侵案6被告判刑 庭上呼真主偉大

02月03日(五)

英國南約克郡羅瑟勒姆鎮於2014年揭發，過去16年來有多逾1400名小童遭性侵，警方調查後拘控多名南亞裔人。案中最後6名被告周四亦被判刑合共逾80年，其中2名被告被帶離庭時，在庭上高呼「真主偉大」。

被判刑的6名被告年齡由32至41歲，除2人是羅瑟勒姆鎮居民外，另外2人來自諾丁漢郡，2人則來自謝菲爾郡。他們被指在1999年至2001年間，在南約克郡多次性侵兩名女童，其中一名女童自11歲起已遭各被告灌酒灌藥，趁她神智不清時強姦她，女童在2001年更因此懷孕。當時警方曾拘捕5名涉案男子，但由於受害無法認清誰人是腹中塊肉經手人，因此無人被起訴。

直至南亞幫性侵案被揭發後，警方拘捕多人，其中6名被告終在昨日分別被判監10至20年監禁不等，合共逾80年。在之前已有多達18人，因為涉及1997年至2013年間，逾1400名小童遭性侵案，被判監合共280年。

真主偉大

當時警方曾拘捕5名涉案男子，但由於受害無法認清誰人是腹中塊肉經手人，因此無人被起訴。

我識d ust南亞仔好nice

蝻亞人好撚多好嘛，呢d只係唔好個班，我地要每隻蝻都去接觸先可以話人不是

蝻去到世界每個角落都係病毒式存在

連e d事都有左膠撐
難怪右派接管世界

右翼幾時再抬頭

點解1400個小童被奸但加埋先280年

1400個小朋友咁就成世都有陰影
南亞人幾時比人滅族

已經上左軌 WW3 10～20年內會打
理由：穆斯林，支那，新納粹

佢地一定係住左好撚耐既難民,佢地都係想融入英國社會所以想生個英國b,

蝻亞真係垃圾種

南亞人大部分都係好人
連登仔唔好以偏概全
一碌鳩打一船人
告鳩你地歧視啊

「連登仔盲反」

神父孌童唔知係咩數字呢？

一個謀殺犯同個官講：我冇用紙盒藏屍唔錯得哂呀

哩啲係咩解釋？小學生脫罪藉口陳同學都有做啦